點解香港啲廢老咁多痰

候先係條街有個行5 6步就吐一篤
真係無乜見後生吐痰

唔係點解叫廢老

90%係煙剷黎

大撚把垃圾街童都會周街吐痰啦

譚伯

同狗周街屙尿 霸地盤
一鳩樣

垃圾街童果啲係口水 扮曬野透明㗎
廢老果啲係異型血咁色

宣示主權

係 廢老真係有痰要吐 後生根本就無乜痰
到底點解有咁嘅身體構造分別？

核~~~~~~~~吐

同狗見到燈柱會走埋去痾尿一樣道理

周圍吐痰 + 講粗口 = man

咁危險